之前貼假鳩就ban肥絲大隻咁專登貼相類既既惟有飲者L其M ？

咁都算創意？

bot

Bot